發唔發覺通常唔用iPhone嘅都冇女

知唔代表啲咩？
代表啲女全部都係拜金臭雞呀屌你老母
冇錢嘅匿埋一邊打飛機啦，屌閪冇你份呀

膠post

認真po
重要過普選

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

pish

樓主講一講 諗一諗之後真係覺

咁我用緊iPhone又咪又係冇啦

起碼唔用iphone嗰啲，一定唔係多女嗰啲。

而家去緊買iPhone 11 pro max

用緊iphone8plus咪又係冇

真

一樣

一撚樣都係冇女

利申 用緊11 pro max

柯屎唔出

用緊iPhone x，有180
咁又點 都係冇女！

blcok 得

樓主冇女又冇iphone用之後係度發癲

p牌狗